一人一個2019嘅新目標

我先 我想成為真正嘅男人

推

練到馬甲線

希望6060同772上返60蚊、1478上返15蚊，然後出架m5 competition

轉工
做左幾個月成日犯埋啲低能錯誤
已經懷疑人生

希望聽日見到成功

中六合彩

有自信啲
唔好再介意咁多其他人嘅說話
真正做自己
搵到一個好伴侶

我都係
成日好自卑 有自信真係好吸引
絲打一齊加油

希望我年尾仲記得你個post
入黎睇下你點

學好日文，搵到一個可以同我走一生一世嘅另一半，一個就夠 識咁多女仔唔知為乜 係一種負擔

下年我會推返試黎的